老細變左好好人

之前病左，老細俾説説我聽，於是第二日即刻返工，傳俾老細，老細病左之後，變得好關心同事，又叫大家小心d菌好勁，話病左大家都唔想

好勵志既故事